\section{Inleiding}

\section{Teamwerk}
Één programma schrijven met meerdere programmeurs is niet simpel. Daarom gebruiken wij twee belangrijke tools. Met deze tools konden wij ons meer focussen op het programma zelf en minder op het oplossen van randproblemen.

\subsection{Git}
De eerste tool die wij gebruiken is Git.
Git is een \textit{Version Control System} (VCS) oftewel een versiebeheersysteem. De oorspronkelijke ontwikkelaar van git is Linus Torvalds in 2005.\cite{git:init} Ondertussen werken er al veel meer ontwikkelaars aan.

In een zogenoemde \textit{Git repository} worden alle verandering van code onthouden. Deze veranderingen slaagt men als programmeur op per nieuwe revisie. Deze revisies worden allemaal bijgehouden op chronologische volgorde. Zo kan men teruggaan naar een vorige revisie en deze vergelijken met de nieuwere revisie. Zo kan men de oorzaak van een fout sneller opsporen.

\subsection{Github}
De website \textit{www.github.com}, oftewel Github, is de tweede tool.
Deze website is een online platform voor versiebeheer via Git. Via Github kunnen programmeurs hun \textit{repository} online opslaan.\cite{git:hello_world} Zo kunnen zij altijd en overal aan hun code en deze ook snel delen met andere programmeurs.

\clearpage
\section{JSON}
\lstinputlisting[language=JavaScript]{code/rules_d2.json}


\section{Boomstructuur}
\subsection{Tree-object}
\subsection{TreeNode-object}

\section{Inladen van de structuur}

\section{Regex}
De beslissing of de prijs wordt opgeslagen in een string. Om deze data snel en foutloos uit deze string te halen gebruiken we regular expressions oftewel regex. Een zogenoemde regular expression is een reeks karakters die samen een patroon definiëren. Zo'n patroon wordt gebruikt om bepaalde dingen te zoeken, om speciefieke dingen te veranderen of om inputs te controleren.\cite{wiki:regex}

\subsection{Prijs}
\begin{lstlisting}[language=JavaScript]
{
    "name": "267 of Price",
    "children": null
}
\end{lstlisting}
\subsection{Beslissing}

\begin{lstlisting}[language=JavaScript]
{
    "name": "Model_B3 > 0.5",
    "children": [{...}, {...}]
}
\end{lstlisting}

\section{Testen}
In dit deel wordt getest hoe goed de pijsbepaling gebeurt bij bepaalde boomdieptes. Er wordt ook getest wat de invloed is van de boomdiepte op de tijd die het programma nodig heeft om de boom in te laden en om de prijs te bepalen. In onderstaande tabel staan de resultateen voor een boomdiepte van één tof vijf.
\begin{table}
    \centering
    \csvautotabular{data.csv}
    \caption{Testresultaten}
    \label{tab:test_results}
\end{table}

De inlaad tijd van de boom is duidelijk afhankelijk van de boomdiepte. Bij een diepere boom zien we een duidelijke stijging in inlaadtijd. Met de grote-O-notatie is dit een complexiteit van $ O({2^n}) $. In dit geval is het geen worst case scenario omdat de boom niet overal vertakt tot beneden.

Bij het bepalen van de prijs zien we ook dat het langer duurt bij een diepere boom.

Bij het testen gebruiken we alleen orgels waarvan we de prijs kennen. Het programma maakt dan de schatting van de prijs. Deze prijs wordt dan vergeleken met echte prijs. Bij het nemen van de absolutewaarde van de fout en hier het gemmiddelde van te nemen over alle orgels krijgen we de absolute fout die te vinden is in de tabel. Het is heel dijdelijk dat deze fout kleiner wordt als de boom dieper wordt. Dit komt natuurlijk door dat er meer beslissing worden genomen en dus een betere prijsschating kan worden gedaan. Als we dan naar de procentuele fout gaan kijken, is deze bij een diepte van 5 heel klein. Daaruit kunnen we besluiten dat we bij een diepte van 5 een precise bepaling hebben van de pijs.
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \begin{tikzpicture}
        \begin{axis}[
            width=0.7\textwidth,
            xlabel={$Boom diepte $},
            ylabel={$Gem. ladingstijd (s)$}]
            \addplot table [col sep=comma, x=Tree depth , y=Load time (s)] {data.csv};
        \end{axis}
    \end{tikzpicture}

    \begin{tikzpicture}
        \begin{axis}[
            width=0.7\textwidth,
            xlabel={$Boom diepte $},
            ylabel={$Gem. uitvoertijd (s)$}]
            \addplot table [ col sep=comma, x=Tree depth, y=Estimate time (s)] {data.csv};
        \end{axis}
    \end{tikzpicture}

    \caption{Grafieken Testresultaten}
    \label{fig:test_result}
\end{figure}

% We fixen de positie van deze figuur nog wel
